頸椎痛

成日打電話同打電腦既你有冇頸椎痛？
請問點醫呢？

下世要好好對條頸呀。。。

畀百幾蚊搵人按摩啦

按完好快痛